韓狗大鬧機場

有無ching識韓文知咩事？？

who give a shit?

好似成年前㗎喎